點解鬼鬼鼠鼠係偷蕃薯？

點解呀吱呀咗係摩洛哥？

點解淡淡定定一定會有錢剩？

點解行得快一定好世界 行得麼一定冇鼻哥

點解i dont know要食鬆榚？

點解thanks thanks thanks一定係monica?

點解梅菜要扣起d肉飯

點解屌屌屌屌一定係屌你老母陳廷佳

點解話俾老師知要搽胭脂?

以前成日掛起口邊 諗起都老尷

點解on on 99係食賓周?

因為佛地魔永遠都係最後出場

點解屌你老母要芝士漢堡？

點解笑騎騎一定要放毒蛇？

點解柒撚懵懵要食甜筒?

點解忠忠直直會終需乞食？